邊度有玻璃紙兔燈籠

有無人知邊度有？去過深水埗唔見有 得玻璃紙金魚燈籠

何文田marketplace見到有

兔仔

大定細？一田有細

55$
28-30cm長

咁同一田差唔多 應該都唔係玩爉燭既.. 想搵爉燭既

去舊區既紙紥鋪就有

紙紮就搵到 但無幾間有玻璃紙